有冇人知小丑同小丑女有冇扑過野？

無 兩個都係處

小丑原來咁大碌

我知道小丑係俾小丑女屌多啲